唔結就分。。。

唉 仲叫我點相信愛情呢